一朝早番工又睇得出班死港豬有幾自私

個個都趕時間架啦
我趕部lift
點知班自私港豬想閂埋部lift
我一隻手即刻整番開部lift
成班港豬即刻西曬我面
咁撚威西鳩我面買起曬成部lift唔比我搭囉自私既港豬

見到你係人都即刻關啦